### HOWTO
Необходимо создать `tokens.json`, где вписать два токена: один - токен бота, взятый у BotFather, второй - токен юзера вк, взятый по ссылке https://oauth.vk.com/authorize?client_id=6396177&display=mobile&redirect_uri=https://oauth.vk.com/blank.html&scope=200734&response_type=token&v=5.74
